女人生仔，猜一成語

好

中出流白

攞苦呢辛

屌你個閪